香港真係叻

2000年sony 開 internet bank
20年後,2020年 pccw 開internet bank
然後香港話香港好advance